(每日一毒)秀茂坪邨公屋藏市值約1150萬元可卡因 2男女涉販毒被捕明提堂

撰文：陳康智余睿菁
2021-03-18 18:56
最後更新日期：2021-03-18 18:59
東九龍警區特別職務隊人員昨晚（17日）約8時在秀茂坪邨進行反毒品行動，其間截查一名形跡可疑的45歲姓樊女子，並將她押返秀茂坪邨秀景樓的單位調查，人員在單位內發現另一名32歲姓李男子，經仔細搜查，共搜出約8.6公斤懷疑可卡因、少量懷疑霹靂可卡因、少量懷疑冰毒及包裝工具等，總值約1150萬元。

2名男女涉嫌販運危險藥物被捕，該名男子同時涉嫌未能出示身分證明文件被捕。2人現正被扣留調查，警方已暫控2人一項販毒罪，案件將於明日早上在觀塘裁判法院提堂。警方相信行動已瓦解一個經營約一個月、活躍於東九龍的可卡因儲存及分銷中心。

東九龍警區特別職務隊李啓銘督察稱，根據《危險藥物條例》，販運危險藥物屬嚴重罪行，一經定罪，最高可判終身監禁及罰款500萬元，市民切勿以身試法。

支那01唔貼連結

支持香港參考外國運1KG 以上毒 槍決

做狗或家屬可以豁免

點解人要吸毒

呢啲都係捉啲蝦毛
冇鬼唔死得人

交數啫咁都俾你搵到

無25仔會得閒8點去秀茂坪邨進行反毒品行動

8.6kg又唔齊頭

市值點估計,popo又咁快知貨品質

深哥，d可卡因係你既

警察個女販毒都沒事

呢D 夕陽工業都仲掃

朝中有人好辦事

自己HIGH開
一試便知龍與鳳

線人
或者交數

公屋富户

廚房出咗事